77台有部份歐聯直播

溫馨提示，奇妙電視77台將直播以下賽事！ 😊
足球
29/9 星期六 2355 意甲 祖雲達斯 Vs 拿玻里
2/10 星期二 2445 歐聯 賀芬咸 Vs 曼城
4/10 星期四 2445 歐霸 卡拉巴格 Vs 阿仙奴
世界女排錦標賽
29/9 星期六 1815 中國 Vs 古巴
30/9 星期日 1815 土耳其 Vs 中國
2/10 星期二 1815 中國 Vs 加拿大
3/10 星期三 1815 中國 Vs 保加利亞
4/10 星期四 1815 意大利 Vs 中國
*下週應該還有其他賽事，請留意有線及奇妙時間表！
from lau shun man fb

耶耶托尼yeah yeah yeah

好𨶙有誠意喎

真係多謝哂 留番畀你阿媽睇

今個星期六意甲榜首戰正

溫馨提示，奇妙電視77台將直播以下賽事！ ^_^

足球
29/9 星期六 2355 意甲 祖雲達斯 Vs 拿玻里
2/10 星期二 2445 歐聯 賀芬咸 Vs 曼城
4/10 星期四 2445 歐霸 卡拉巴格 Vs 阿仙奴
6/10 星期六 2355 意甲 烏甸尼斯 Vs 祖雲達斯
7/10 星期日 2655 法甲 巴黎聖日耳門 Vs 里昂

世界女排錦標賽
29/9 星期六 1815 中國 Vs 古巴
30/9 星期日 1815 土耳其 Vs 中國
2/10 星期二 1815 中國 Vs 加拿大
3/10 星期三 1815 中國 Vs 保加利亞
4/10 星期四 1815 意大利 Vs 中國

希望快啲有返德甲

正喎留名

星期六有祖記對拿玻里